揸住ARK嘅朋友，大家感唔感受到契媽已經返緊嚟？

唔覺
好凍

又燈

都未開盤已經痴左線

係咪未見過期指+2%，收盤-3%

臭雞
升返去140先講啦

我仲記得160 post 去到159 一跌冇回頭

契媽有冇返緊黎我唔知 你嘅力量一直係度

你住開地獄？

屌你又燈
拉！

屌你老母

屌你